呢到係入境處打黎, 而家將會限制你出入境

各位收唔收一

收唔收到

無人收到個電話錄音?

無

未打到你到 係公司收到

我都收到呀。佢話要知詳情按9字。按左有個講普通話女人唔知講乜柒（申利：唔識聽）

睇下幾時打到比咁多位

係, 仲要按九仔

我問佢搵我做乜。佢大約問想我知道乜。

答佢:光復香港時代革命

唔係電話錄音咩? 仲對答到?

我都收到
但我係喺留言信箱到聽返 所以完全唔知叫我㩒9字做乜鳩

收左佢線啦, 無得答

有無人有傾落去

好可惜

係公司

電騙新玩法? 呃你俾錢就可以解除限制?

好想同佢瘋狂對話

咩世紀，入境處早係幾年前已經出咗個official declaration話佢地打俾市民唔會用電話錄音，詐騙電話嚟，回晒塘？

我禁左9字飛左比個講普通話男人聽,
我問: 係唔係入境處?
佢話: 你會說普通話嗎? (普通話)
我話: 下? 唔係香港入境處咩?
佢收鳩我線

今時今日

好明顯騙案啦 咪撚on9

以前就有啦？下電話騙案喎

收到2次，第2次我話唔識聽普通話，再問佢點解入境事務處會係大陸狗講野，叫返個香港人聽，點知真係有個講廣東話人講，我問佢打黎我公司做咩，我公司好多個人，到底邊個唔出得境，同埋你俾埋個file number我，點知佢就收左我線
利申:我公司得我一個人
屌你老母呀大陸西
BTW之後網上search返，原來有好多呢 d case
差d俾佢fake到，問我全名+id number

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

通常會話廣東話線路繁忙
跟住會自動轉去普通話

你就屌尻佢唔撚識聽普通話
佢就會自動Cut線

我係公司電話收過

呃鳩佢出黎
私了
用錢釣佢魚
引佢出黎先比錢 睇佢上唔上釣

呢招好似都出現左最少幾年......

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

唔係幾年前就有啦咩

十年前電話騙案已經係咁啦

尋日有

無聊

我都收到,講D唔咸唔淡既廣東話
我:你邊度入境處呀
佢:咩野邊度
我:入境處邊個辦事處呀
佢:灣仔入境處
我:我都係入境處
佢:你係咩?
我:我係呀,入境處調查科
佢:.......
佢:屌你老母
之後cut 我線

利申:前入境

唔比D廢老走逼佢投票?

無聊騙案

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

紀錄片「催淚之城」求人數唔求錢，仲有3日(11/04計)

依家果啲好懶架
你唔肯講普通話佢就唔肯同你玩
成日咁樣俾佢地cut鳩我線, 難得有人打黎陪我傾計

Cap 115
2A.Hong Kong permanent residents enjoy right of abode in Hong Kong

你叫佢收皮就ok

我同佢講日文，佢收我線

其實香港永久居民係有香港出入境自由
除非法庭有order

我係講緊今日有打緊, 睇下係咪今日大家都收到, 鬼唔知係騙案咩

毒L我好寂寞，小姐姐可唔可以同我瘋狂對話

收到

轉左新野，收到個中國電訊廣東話+普通話錄音

點樣答先唔會俾對方cut線？

成日都收到

我都係

+852 字頭，Hello CIA Hong Kong ( China insurance agents)立刻收線

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

呃人錢，電話詐騙，玩著好多年啦！好多老人家被呃，以為自己仔女出左事！需要入錢對方帳戶，先可以放人！大家千萬無中計，騙徒利用以家香港人心惶惶嘅時候，又出來呃錢，陷家鏟！

冇
連詐騙電話都邊緣我

問幾錢q，班狗需要佢地大陸g

低能先會畀人呃
夠鐘交智商稅了

按完9字。有個普通話女人聽

呃錢嘅！鬧佢仆街死，跟住收線

入境處收唔收到

同左佢講
話佢老母比人交左出境
我下一句都未開始講佢地就收左線

細細聲講

幾年前都試過有d咁既電話打過黎

上年收過 on99

好耐啦

曱甴到依家都拉唔到人
騙案無日無之

倫敦金又係
完全是垃圾

我有個問題想問

大家可以記低"小朋友"既全名同電話and ID
到時就可以代佢地同騙徒溝通

真啊 無幾可有人打比我

後果自負！

有次玩玩吓問我背景做咩咁靜 然後話我想玩佢
心諗背景點解唔可以靜 睇嚟佢哋年中都俾人玩唔小次搞到自己都疑神疑鬼

我前幾日收過 無理佢 cut左線

我就岩岩收到呢個電話錄音 話係中移動打黎話咩兩個鐘後就會cut 我電話 但我係用緊Csl

下午收到個電話，阻我食飯即cut冇玩

old news啦 幾年前已經收過
唔止一次

我都係
無用中移動cut咪cut囉

福建獨立

同一個電話？

好似有左幾年啦wo

唔洗理佢地

有無入境處自己收返

無來電顯示
不過内容一樣

痴撚線見上面話禁9字會有人講野 早知就聽下佢up乜9

一直都有

早幾日都收到 個錄音未播完我已經CUT咗線

得閒既手足可以禁下真人聽 大鳩佢話我爸是入境處長
睇下佢有咩反應

佢唔係呃香港人，係呃嗰班心虛嘅支那蝗啫

下次打黎玩下先

入境處office都收過，問番佢邊條team

就係囉, 已經係呃人嫁啦. 咁都仲要懶.
呃人都要比D心機嫁.

電騙
唔好咁多簡化啦
共產中文荼毒得太利害

自己人點會拉
係拉都等黨公安拉再屈尻台灣人啦

收到呀不過未聽晒就cut左線

呃錢㗎講耐啲佢話會幫你轉去大陸啲派岀所
利申:之前玩過

我幾年前已經收過

我係你地就屌柒下佢先收線喇

好早之前都有呢啲電話打過俾我 又喺同一番說話 不過我冇理佢

到今時今日，連呢啲野都仲未識？

我都收過留言

答返佢, 呢度係入境處

我試過大大聲播住av同佢傾
佢 我
什麼聲音
我在忙 沒事 你繼續講
你在幹什麼
你別管 你繼續講 (背景音樂:啊~啊~)
你能認真點嗎
我現在很認真 (背景音樂: 啊～啊!!!!!!)
cut 線

你未撳佢已經緊
我上次開心得濟同個fd 講終於到我喇! 就俾佢cut 左線

屋企人有收皮

係我坐左時光機定點.......
呢招咁撚耐
上面好似發現新大陸咁........

呢個星期，入境事務處二次，中國電信一次，我講廣東話，佢哋唔同我傾。

求其係老豆搵仔搵隻曱甴既全名同id佢啦

即刻出比佢睇